[尋物]緊急！！！

我出街個陣跌左個腦 有人執唔該比返我

跌咗係希慎？

你肯定你有？

你睇下你屎忽我見到紅豆咁大個腦

你係咪坐住左個腦

啱啱喺希慎見到